有無啲咩係細個一直誤會到大個先知嘅事？

由細到大都鍾意打側瞓
然後會成日聽到 達達聲
以為秒鐘聲
然後床邊又有放鬧鐘
後尾拎走都仲有 成日搞到我訓唔到
到大個讀bio先知係心啲泵血聲嚟

我打側瞓都聽唔到有聲喎
會唔會係你到而家都仲誤會緊呀

我有時打側瞓都會聽到達達聲

細個以為自己屋企環境算小康，因為老母成日洗腦話住劏房嗰啲先至係窮

到讀大學識多咗人對比下先意識到自己窮到仆街

窮人生仔正仆街

掉番轉
細個以為人人住私樓 冇乜特別

都係呢句啦
以為黑人係黑猩猩既一種，未進化成人既人猿

矮+瘦？
身薄心跳係好響

天氣報告話降雨機率30%
我一直都以為係有30%機會落雨
其實係你嗰區100%機會落雨
只係落正你頭上有30%咁解

心跳達達聲
睇下醫生好喎

係

唔係
其實個聲係valves開合嘅聲嚟
就會好似秒鐘嗰啲聲咁
應該話似發發聲多啲

世伯伯母可能到而家都誤會緊